有咩動漫係個主角好屈機

又或者有屈機嘅能力 要練下先變強者？
有好介紹

火影忍者

一拳超人

一拳

司波達也

講漏咗，最好後宫

魔法戰爭

High school dxd

難度大大提高

個名好似幾吸引

之前睇過學戰都市 好似係咁叫

好撚正

Aldnoah Zero

呢套值得一睇

動畫無小說咁好睇

星爆氣流斬

其實套套屈機既都係後宮

同一套黎？
返到屋企睇下先

嗚人唔算

個名好型

小雲

排球少年

To love

你都係想我講刀劍啫

死亡筆記

有無係主角勁廢？

JoJo
代代主角啲能力都好屈

御板美琴

唔好睇..

主角好廢好弱智

唔知點解對佢無興趣

睇魔法禁書目錄
漫畫就睇浪客行

太宰治

齊木

食戟之靈

睇完魔法戰爭，個結局唔明

gundam seed

魯路修

School Days個主角真係好勁，仲要後宮，啱哂你

All might

問題兒童都來自異世界，主角一直都無敵，同註定會成為最強既人

仲有成堆女圍，但劇情又keep到好強

你想我呢個啫

boss嘛仲屈，主角係靠食腦

遊戲人生
overlord

School days

大雄

兩津勘吉

司波達也
兵藤一誠
桐谷和人
葵托利
結城梨斗

有咩動漫係個主角唔屈機

基拉

seed-d係咪唯一一套最後一戰主角傷都冇傷過咁贏嘅動畫？

為這美好世界獻上祝福

One Outs

五小強

一拳超人完勝！即刻諗起佢

Seed 阿斯蘭 destiny 阿真

POKEMON XYZ

熱血少年動漫主角全部都好屈機

seed-d後期主角明顯係基拉+阿斯蘭
都重未計繞，3部都冇傷過

問題兒童？

利申淨係睇過動畫第一季

齊木楠雄

飛機作真係咁好睇咩...

上條當麻

iq博士

四天王番
一刀修羅
最弱無敗
魔劍姬
Strike the blood 唔知算唔算

足球小將

城市獵人
1. 幫細佬舉鐵
2. 用wasabi令細佬變大

惡魔高校DXD

淨睇過動畫5太覺得古城屈機
見佢成日都比女救

Re:Zero
物語系列
這也算是殭屍嗎

唔屈機嘅後宮

一刀無后宮

我

咁都唔明

魔炮奈葉

SEED destiny真係歷代高達入面主角最屈嘅動畫，最終戰明明打到好混亂，但主角(基魔)可以乜事都冇仲可以輕鬆ko完場....

睇下福田套高智能方程式，
最後論屈機車人同基拉根本同一個模

有咩動漫主角好撚廢? 但又唔知次次都無事，過到關
唔好同我講大雄，大雄其實係天材

未來日記果個

World trigger
Days

World trigger唔係戰鬥型姐，起碼有腦，
唔係符碌過關唔算廢啦

行運超人

垃圾都咁都叫有腦
笑左

Hellsing竟然無人講

新番 超自然9人

其實有咩主角唔屈機

寄生獸算唔算
hunter個醫生唔記得咩名
比達
山田 野良都ok廢

dxd居然冇人講

原來7樓講左

植木

黑子籃球

講屈機就諗起黑貓

落弟騎士英雄譚

遠古動畫，識貨

明石
個個死囇，連天谷都死埋佢都未死